好委屈但唔想同佢講

男朋友今日生日，十二月已經開始plan四月五號同佢去濟州島四日慶祝生日，但未同佢講，想比個驚喜佢
兩個人既機票酒店行程都係自己一手一腳搞掂
之前聽到佢密密同d friend 講我情人節無準備禮物，生日又無準備禮物
真係有好多好多唔開心，其實成日計畫都用左好多心思同時間去準備

你男朋友唔洗返工返學?
你男朋友有嘢做又點算?
個驚喜都真係幾大

返工
咁星期五放假，星期六日兩日，星期一射一日波

男朋友俾驚喜俾女朋友咪又係咁
驚喜前俾女朋友單單打打
最慘係，驚喜一出，gf 一句唔like, bf 可以點呀？

屌你老母你都幾戇鳩
希望佢早日飛撚左你 不過你男朋友都係仆街 係背後話自己女人
物以類聚嬲然係真

唔開心唔會喊
委屈啊嬲啊感動啊嗰啲真係喊撚到豬閪咁